匪類幾分鐘監察 初一緊急評論: 入境處長變柏林圍牆! 入境處長可以禁止任何人出境

匪類幾分鐘監察
初一緊急評論:
入境處長變柏林圍牆!
入境處長可以禁止任何人出境|
匪類幾分鐘監察
21年2月12日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: